有冇人發夢成日俾人追殺？

今日連續2個夢都係周圍啲人俾人殺哂，自己就好好彩走甩但係好驚俾佢搵到

不過自己鍾意睇科幻/恐怖片覺得發呢啲夢好爽

曼德拉效應

原來係咁解

如果成日夢見殺人之後有極大恐懼感姐係點

成日都有呢啲夢
但好驚睇恐怖野

我試過發夢好似恐怖game咁，要搵地方呢埋再等機會跑

有， 琴晚先發完

今朝就見到依個post

今日其中一個係有條友搵部類似飛碟既野係地面飛，可以上落樓梯，但係佢飛得太快我叫佢飛慢啲 我見好多人都揸緊呢部野

瞓覺嗰陣 呼吸唔暢順 嘅話就會發呢啲咁嘅夢

個頭畀張被笠住 就會發生

挫敗狗上親連登都畀人追殺架喇

試過發夢比個同自己一樣樣嘅人追殺

試過發夢比羅蘭姐追殺，比佢捉倒嗰下嚇到醒咗

我成日比差佬追捕

發夢周圍殺人就有
拎住把刀狂叫有殺冇賠 見人就追，追到就斬
仲激動到隻手撞到野、隻腳踢到牆

原來係你追殺我

成日痛醒左

會出招(eg影分身,隱形)想走佬

玩少啲槍game同暴力遊戲

發夢俾人用刀捅左一刀，醒左之後仲覺得好似岩岩俾人插完痛緊。